快必開香檳慶祝！ 20200809

快必開香檳慶祝！
20200809

《看中國》香港頻道
172K subscribers

我哋係看中國駐香港嘅記者，過去一年，我哋每一日都奔走於抗爭街頭，頂住槍林彈雨、冒著催淚彈...

講真，我哋都會驚。但喺現場，香港人團結一致抵抗中共嘅意志和勇氣，俾咗我哋好大嘅鼓舞。今日，我哋越來越從容，喺呢塊曾經繁華無比嘅土地上，繼續奔走，用鏡頭呈現真實嘅香港俾您。

我哋唔單止報導香港嘅真實新聞，每年，亦有數以億計嘅中國人，透過我哋嘅網站睇到真實嘅中國同真實嘅世界。呢個係我哋無懼風雨前行嘅動力。但是我哋獨立報導嘅媒體渠道不斷受到Facebook、YouTube嘅審查、降級、甚至關閉。

加入榮譽會員，同我哋一起守護香港、守護14億中國人獲得真實訊息嘅權利。您的加入將有助我哋繼續前行。

❤ ❤
本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。